Protokoll № 1
Sel 25. Januaril 1888.
Koku ollid tulnud kohtu peawannem: Peeter Somberg
Kõrwamees: Mart Limberg
ja Jakup Weber.
V.
Jürri Klaudius kaebas kohtu ette , sedasamma, mis juba 7. Tetsembr. 1887 Protucoll N 14. ees olli ja pooleli jäi Määrasma Tõnnu Malmsteini wastu.
Aga et wastasid kedagi ei olnud kohtu ette tulnud, jäi ülle kuulaminne teiseks kohtu pääwaks.
Kohtupea wannem: Peeter Somberg XXX
Kõrwamees: M. Limberg XXX
ja J. Weber XXX
Kirjutaja: T. Nacks /allkiri/
